好唔開心 係群組成日被移除...

被移除既理由可以好簡單 甚至一句關心成員既說話都可以踢走你 幾日或十幾日再加返你 呢重情況已經持續幾年

曾經有次飲醉酒係群講真心說話 希望佢地唔好再咁做...我好唔開心 好介紹 但好明顯佢地無人記得 無人在意...

平日係群會經常恥笑你 鐘意就踢 加完再踢...

佢地可能會覺得好好玩 但我心情很難受
有時我會諗 會唔會真係我講錯左說話？...直到幾年後既今日...發現唔關我講左d咩 我份底線很底 但不是沒有底線

你一定會覺得「點解仲留係度？」「佢地根本無當你係朋友」。我明 我好清楚...但我默默承受既原因好簡單 因為我無朋友...

被迫選擇了接受 實現中朋友唔多 只有數個 ...沒有屋企人 全部已去世了 一人自住 其實我好寂寞...我唔想被群組既人不斷拋棄...

佢地並不了解隨意按下踢除會令我唔開心一段長時間即使我小心發言都好 一樣會踢除

唉

咁你仲埋佢地堆係咩

以前曾經有諗過係高登講 最後壓抑了自已...

但我feel到 我已經頂唔順

我無朋友

咁係度識下新朋友

倒不如去參加啲興趣班擴闊下圈子啦

傻豬 出黎玩 唔好放真感情

我做你朋友

同佢地都叫識左十年 即使見面少
唔要求特別重視我 當我普通人就好了 平等對待

仲埋堆 無朋友咪去識 巴打o既我唔介意同你做朋友

利申非gay

唔容易

唉

離埋啦 我都冇埋以前班人堆了 而家0fd
不過感覺好過你比佢地狗咁撚

同我傾下計
Telegram: edotomato

小白

等我地做你朋友

你話唔走為左有朋友，但人地根本都唔當你係朋友 咁委屈自己去留住班玩自己既人係身邊做乜

開group啦

冇朋友咪參加下啲活動去識人囉，你性格正正常常就唔洗怕主動去識朋友

以家做緊嘢定讀緊書?
呢班所謂既朋友就算啦
佢地唔當你係朋友仲痴埋佢
咁有何必呢

不如搵啲興趣班上下
去做議工返教會
你肯參加多啲活動
自然識到多啲朋友

加油巴/絲打

咪撚on9啦 果d唔係你朋友呀柒頭
冇咪再去識 識住網友先囉
最緊要係自己過得開心 你依家有你果班朋友 真係開心咩？咁既話不如自己一個仲開心

個啲都叫朋友咩？
呢到有成班巴打陪你

去搵啲興趣 識下新朋友

屌你係度識人仲好啦 咪再痴埋去搞到自己咁難睇

我可以做你朋友得閑約我食飯

你係咪玩gundom ol果個小白

你覺得你留係個gp就代表有朋友咩

無fd咪無fd囉
肉酸到死
咪當人狗咁撚

我都做你朋友

人要有自尊，唔好俾人地覺得你無咗佢地生存唔到無哂朋友比人地踩住，一班唔夾咪繼續搵，你要記住你同佢地係朋友一樣級數，唔好將自己顯得咁低賤俾人地隨意玩

巴打，唔好咁，你有朋友的，做我朋友好嗎？

你講到咁不如出去識第2啲人
佢地當你係狗咁撚你仲咁enjoy
好心比啲大志 拎啲勇氣出黎喇

做你朋友

想同樓主做朋友

樓主同我好似😞😭

爸打我當年都俾一班我當佢地係真心friend既人玩鳩我，個排負能量真係好高。
但我好好彩識到另一班真心朋友，依家都仲有聯絡。
其實朋友依樣野合則來不合則去，無謂俾啲無謂人當你撚狗咁撚，依度各位巴絲打都會願意同你傾架，爸打加油

留名做你朋友

@LIHKGRC

排隊做你朋友

你地大約幾歲？
通常大個左廿零歲左右就唔會咁玩...

你連少少自尊都冇，你叫佢地點會睇得起你

淨係識講冇朋友，有冇反省下冇朋友個原因係咩？

有冇努力過去改善自己？

可憐之人必有可恨之處，你自己唔改變冇人幫到你

就算你加埋入去你都唔係佢地朋友

呢個世界咁多人，呢班人唔夾咪識過另外一班囉

俾我寧願冇朋友都唔埋佢地堆

何必呢，你有無認真試過自己一個先

小白神

從不喜歡孤單一個 可惜偏偏孤獨一個

留返心機去識珍惜你的朋友仲好啦

認真，寧願無朋友自己一個，都唔好浪費時間群埋一班無當過你係朋友既人，你咁樣會仲難受過自己一個人，一個人最多係孤獨，但群埋果 d 人會有更多難受的野等住你...

巴打
以前我都同你差唔多 不過無咁惡意
比人笑呢樣個樣 但呢d日子總會過
唔好理其他人既眼光 行下行下 條路就會舒服哂

振作

所有留言我有認真睇 thx 大家

人大咗根本唔需要朋友，全撚部都只會顧自己家庭，老婆，仔女，有同無無分別，唔洗太介意，有女就ok

其實人大左我反而鍾意自己一個，唔洗好似你咁識d 所謂朋友，你唔介意可以pm我吹水

巴打pm我
我做你朋友
唔好被佢地當狗咁撚

pm埋 利申冇fd

無朋友都唔一定要埋佢地堆！話你聽，甘落去一樣唔開心，不如自己一個人，起碼唔會受到呢啲問題影響到！

我以為你潛左水

振作呀
朋友可以識過

想佢地重視你？好簡單

首先你唔需要咁重視佢地 你要知道你嘅世界唔係只有佢地
你要做嘅係喺現實入邊識多啲人 擴闊返個社交圈子先, 最好係成日有活動出黎 又一大班人個啲

當你新識嘅人成日係fb/ig tag你 過左一排你就會發現佢地開始搵返你 之後要做嘅係不斷曝光平衡係兩邊嘅地位

完

呢d不嬲都係人夾人 無謂拋棄自己尊嚴奶人鞋底
如果你好彩既仲讀緊書
仲可以有機會識新朋友新圈子
但如果你已經出黎做野 咁唯有接受現實
因為出到黎始終好難係職場識真心朋友
提高下自己心理質素 要習慣孤獨 自己一個都可以搵到樂趣 自己一個都可以生活得好開心

我都無真心朋友 但酒肉朋友就一大堆
平時得女朋友真係傾到心事 雖然宜家連同女朋友呻既機會都無乜 但一早已經接受左
鐘意既可以係到傾下計 反正我都好孤獨

真心 成人踢人出grp好on9

想換個新環境group pm 我啦,
tg grp黎

屌，咁都當佢哋係朋友
衣家開個group 啦，大把人做你朋友

樓主係好慘 同時好撚on9
人地明玩鳩你 都重痴埋去
朋友另外搵過啦

小學雞咩 踢完又add返

我想入

入黎留低個telegram
得閒可以傾下計 lssssy

排隊做朋友
tg:yuuuyuuu
呢D咁既人唔值得你為佢唔開心

tg
Mcdonaldd

有興趣加埋

無玩 telegram 但留名
樓主快啲add 佢地啦